有乜迷幻搖滾 /迷幻音樂推介

要好有畫面嘅

Pink floyd

聽到冇乜feel
仲有呢

Dreams by the Cranberries

做乜貼我飲歌

想要啲感官爆炸嘅！

a day in the life

Strawberry fields forever 🍓🍓🍓

Muse

Madness / black hole

shoegaze啱唔啱

MGMT

好岩feel !

Wild nothing

Cigarettes after sex

Thud

my bloody valentine 冇走雞

識貨，本地野

高汁到

Pond

第一首 Time to Pretend 係代表作，歌詞都反映咗佢哋有幾頹廢。